====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut des récits innombrables pour préserver les ouvertures et cette part précieuse et rare des « vies politiques » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

